Эксперименты 2008 года к статье
А.В. Бахшиев, С.П. Романов. – Нейрон с произвольной структурой дендрита,
математические модели биологических прототипов // Нейрокомпьютеры: разработка,
применение, №3, 2009. – с.71-80.

SimpleNeuronTest.mdl: Реакция нейрона на одиночный импульс.

NeuronSizeActivity.mdl: Демонстрация различия в ЧЧХ нейронов различного размера
(определяемого структурой мембраны).

PresynapticInhibition.mdl: Демонстрация эффекта преснаптического торможения
на нейронах разного размера.